<resources>
    <string name="app_name">CV applicatie</string>

    <!-- project names -->
    <string name="project_1_name">Weerstation(P1.1)</string>
    <string name="project_2_name">Automatisch gelijd voertuig (P1.2)</string>
    <string name="project_3_name">Trein Station Planner (P1.3)</string>
    <string name="project_4_name">Magic Arcade (P1.4)</string>
    <string name="project_5_name">CV app (P1.4)</string>

    <!-- project descriptions -->
    <string name="project_1_Description">
        mijn eerste project was het toevoegen van weersdata aan een User Interface die docenten ons
        hadden gegeven. dit heb ik samen met andere eerste jaars gedaan.
    </string>

    <string name="project_2_Description">
        het project waar ik samen met mede studenten mee betrokken ben geweesd was het maken en van een automatisch
        geleid voertuig die voer kon brengen naar bepaalde plekken op een kinderboerderij.
    </string>

    <string name="project_3_Description">
        het project waar ik met een groep aan de slag ben gegaan met het maken en ontwerpen van een applicatie
        die niet alleen een treinstation planning kan maken maar deze ook kan visualiseren met een
        simulatie.
    </string>

    <string name="project_4_description">
        het project waar ik samen met mijn team een controller heb gemaakt en ontworpen die een app kan aansturen voor
        de essteling.
    </string>

    <string name="project_5_Description">
        een mini project waar het doel was een app te maken die als een CV zou kunnen functioneren.
    </string>

    <!-- personal information -->
    <string name="owner_name">David van der Veer</string>
    <string name="emailAdress">dja.vanderveer@student.avans.nl</string>
    <string name="phoneNumber">062215235</string>


    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>


    <string name="personalDescription">"ik ben David van der Veer, een technisch Informaticus (1e jaars) en studeer op avans in Breda.\nik heb in mijn tijd op de opleiding deel genomen aan meerdere projecten die ik zal tonen met foto en omschrijving in deze app.\nverder spendeer ik graag mijn vrije tijd aan mijn eigen persoonlijke projecten. ik heb mijn huidige project nog niet afgerond, vandaar dat deze ook niet terug te vinden zal zijn in deze app. "</string>
    <string name="buttonText">Projecten lijst</string>

    <string name="detailedExplanation">in periode 1 van mijn eerste leerjaar als TI student ben ik
        bezig geweesd met het maken van een set algoritmes die weersgegevens van een weerstation kunnen verwerken.
        dit heb ik samen met een groepje mede eerste jaars gedaan, ik persoonlijk ben met dit project
        bezig gegaan met het aansturen van het GUI board dat ons gegeven werd, een algoritme schrijven
        dat voor elk gegeven meting de mediaan kan vinden van een periode, en met het omzetten van de
        ruwe data (amerikaanse metingen zonder komma) naar leesbare data (europeese waardes met komma op de juiste plek)
    </string>
    <string name="detailedExplanationP2">in periode 2 van mijn eerste leerjaar was de opdracht van ons
        project om een automatisch geleid voertuig te maken. de specificaties hebben wij gedurende de
        eerste weken van het project gekregen door de \"klant\". voor ons was dit het maken van een robot
        die voer kon leveren aan geiten op een kinderboerderij.\nik ben persoonlijk gedurende dit project
        veel bezig geweesd met de stuctuur van de code en het robuust maken van de hier-en-daar wat slordige code.
        hierdoor heb ik geleerd hoe de hele robot werkte én heb ik geleerd wat een stuk code betrouwbaar maakt
    </string>
    <string name="detailedExplanationP3">het Project wat ik samen met mijn collega studenten heb gemaakt
        in periode 3 van mijn eerste leerjaar, was een GUI die gebruikt kon worden om een treinschema
        voor een station te plannen én deze kunnen visualiseren met een simulatie.\nik ben dit project
        vooral aan de slag geweesd met de C(reate).R(ead).U(pdate).D(elete). functies van de planner,
        ook ben ik aan de slag gegaan met het maken van een visuele klok in de simutatie voor een betere
        gebruiks ervaring,\nén heb ik mij gefocussed op het toevoegen van een slider waarmee
        de tijd binnen de simulatie versneld of versloomd kon worden.
    </string>
    <string name="detailedExplanationP4">in periode 4 van het eerste jaar kreeg ik samen met mijn team
        de opdracht een gebruikers ervaring te maken voor het fictionele park \"de Essteling\".\ndeze periode
        ben ik projectleider geweesd en heb ik mij binnen deze rol verder ontwikkeld. dit was mijn voornaamste
        doel deze periode. buiten mijn rol\nben ik aan de slag gegaan met het bedenken van het uiteindelijke product,
        wat wij uiteindelijk de magic arcade hebben genoemd, en heb hier behoorlijk wat aan bij gedragen.\nverder heb
        ik eigenlijk alle ontwerpen gerealiseerd, dit houd in: schakel schema\'s, controller ontwerpen,
        en het vast solderen van alle componenten.
    </string>
    <string name="detailedExplanationP5">dit is een los project van alle zogehete \"proftaken\" van
        mijn eerste jaar. \nbij deze opdracht was het doel het ontwikkelen van een applicatie die kan
        functioneren als een CV.\nik heb hiervoor gebruik gemaakt van de theorie die mij is aangeleerd
        bij user experience design en heb mij grondig verdiept in het gebruiken van android studio.\npersoonlijk
        ben ik erg trots op mijn prestatie aangezien ik op het begin nerveus was aan deze app te beginnen
        vanwege het feit dat ik er weinig mee bezig ben geweesd met de proftaak (de magic arcade).\nechter
        denk ik dat deze app mooi is gelukt, ik heb gezorgd dat alles goed leesbaar is en werkt ongeacht
        of er gebruik wordt gemaakt van een nieuw of oud (tot android 4.1) device, en ongeacht er gebruik
        word gemaakt van een klein of groot device.
    </string>

</resources>